ios 版 成日自動咁到廣告

有無人有同樣問題？
一入post 自動跳去廣告
有時入去睇post 仲會成頁黑左
剩係睇到頭1-2個留言
要重開apps先得
Ios 10 7+

有試過入咗post彈廣告
唔知自己手殘定係真係自動彈廣告
不過冇問其他問題

adblock